押後發表施政報告的真正原因究竟是什麼？ 志雲頻道

#施政報告 #林鄭 #深圳經濟特區

【時事短評】
押後發表施政報告的真正原因究竟是什麼？
志雲頻道
（2020年10月13日）

志雲頻道 stephenchannel
107K subscribers

押後發表施政報告的真正原因究竟是什麼？

#施政報告 #林鄭 #深圳經濟特區